一人一件莫名奇妙深刻既事

暗戀左佢成年 有傾過計 但唔多
明明經歷好少 但足以深刻到我過左兩年都諗住佢
每次佢經過我個心都好緊張 仲好驚
唔知驚乜 但就係平常心唔到
次次同其他男仔傾計好似有feel 但到中段都會turn off左
個心仲諗緊想同我一齊既係佢
係咪唔甘心累事 我自己都解釋唔到

同樓主類似

我係直，但中2個陣同個靚仔fd打波，打完波佢搭住我肩頭，個心竟然跳得好快，一聞到佢浸香味仲唔小心扯埋
之後佢問我有無試過同男仔kiss,我答都未答就咀埋黎，個刻我分唔清左定右了、好迷幻混亂，之後詳細就唔講啦
利申：有女友

嘩 仲有詳細...

要過幾耐

有冇搞野先